究竟俾狗屌係咩感覺？

睇啲狗un仲持久過我男友
俾狗屌會唔會爽過俾人屌？

你un返你條仔咪得

小妹絲打

咁你搵隻狗試下

女唔UN得 ？